Facebook撚: 熱水爐師傅『玩失蹤』

Facebook Page:

IP Shop 網頁:

前科:

大家點睇?
呢間IP Shop 算唔算黑店??

關人撚事

收唔到個爐就咪約6-8 師父錯

但好多人話師傅控制唔到

佢控制到約幾點

約好咗個時間 做唔到就係間公司錯啦

又唔提早通知

爐都冇幫人裝條撚?

約6-8 唔係 = 6 sharp.
7：30 未夠8

個師傳都有問題啦 冇爐就約時間

咁最尾係冇去

爐不定時送到, 好似係行業慣例?

個客比左錢，約好晒時間，個爐同師傅失蹤
原來係個客問題

從呢件事上面，個客可以做d咩先係岩?

尚欠90%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

好似話約死一個時間太 mean

我好多野係佢度買
最近裝修全屋分體都係佢地裝
又冇乜問題

其實d師傅都係代理師傅
同鋪冇乜關係既

間間鋪總有客受過氣中過招

師傅係有問題
不過睇對話個事主應該都係啲濕鳩嘅人
人哋最初講6-8 佢兩次強調6點正係做乜鳩

同馬路的事一鳩樣, 開post 就原罪, fb 啲撚樣都痴鳩線嘅.

所以樓主係, 鋪覆定師傅覆?

佢比人屌緊要準時6點
好精彩

裝熱水爐係咪最緊要個爐

6-8 約6點有咩問題，個師傅自己都話ok

我諗佢成日都遇到客佢差唔多到個時 個客就無啦啦突然推遲

PS做另一行 成日遇到 無啦啦比人哂時間

行規係無固定時間 (好似係)

可以試下調返轉

咁不如唔好約時間
6-8
7:30都唔到
咁不如約7:30 - 8
最後唔見人
咁不如唔駛約
隨緣，裝到就裝，裝唔到就由佢，d錢當跌左

我夜晚做野 唔想太夜返屋企

吓 不嬲約呢啲都係講個range比你知
明顯係話你知佢會6-8呢段時間黎
你唔係以為佢講6-8係指比你任選時間呀?

個師傅noshow係一回事
人要約6-8你約實人地6又係另一回事
呢啲又要送又要裝好心就預鬆少少時間啦

Facebook樓主應該真係以為6點
但神奇在師傅又話ok

激烈討論緊,
好多花生食

最緊要有個爐 無爐點打

正方: 個爐唔到師傅都控制唔到
反方: 無爐又唔早出聲

最後仲有覆，點樣玩失蹤

幾個問題喎...

1. 個爐幾時到係咪師傅負責埋？
2. 6-8 點 係當初約的時間段？
如果係...七點就恕屌又好難講......

打去行屌佢做乜唔送貨好過啦on99

好似係:

6點半通知無爐,
7點半第二次通知無爐,
之後就失蹤

劇本大概係一間公司有分安裝部和訂購部仲有客戶服務，個客就同cs講要6-8（仲要以為6點呀師傅就會到果種）,咁cs就俾張單訂購部同安裝部，訂果個訂唔到，又無通知安裝部，咁安裝部就照通知個客，順便去倉拎爐諗住去裝，點知發現冇貨...最後成件事就俾人拎咗上facebook討論

利申：純粹9估

但正常冇貨會點處理呢？

樓主好似自爆左bo

咁驚
（其實我都有幫手參戰）

正常無貨又約左個客咪預左比個客屌囉
收左錢從蹤仲話行規係咁想點
係公司立場梗係想個客唔出聲啦

係就係事主誤會咗
但個師傅答咗ok，咁佢expect真係六點有咩問題
而家要求準時就等於濕鳩咩

做聖人
寬恕完個供應商再寬恕埋個師傅冇爐都唔講聲
再切定個冰凍西瓜開定冷氣
等個師傅舒舒服服咁做野
裝完爐等佢沖個靚涼先送佢走

睇AV係裝完同師傅扑埋再送佢走

段對話又影啲唔影啲睇唔到下文

爐未到貨唔係師父錯，
但師父cancel裝爐唔通知當冇事就係師父錯，
事主表達能力1999, 事主錯。

結論：
香港人=on9弱智

用返towngas算啦

好似已經冇下文
樓主搵咗第二間整

正常人買爐都係買現貨，然後抬返去自己裝

比錢大撚曬

FB樓主西客

咁約時間黎做乜呀屌你老母
見你2次都咁回
你行家黎？